{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68677&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주시크릿펜션"
    },
    "text": "ボードゲームのレンタルが可能な宿です。 内部の客室はホワイトトーンにリニューアルされ、一部の客室にはスパがあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供し、バーベキュー施設もあります(利用料は2人当たり5,000ウォンです)。 最大人数超過や未成年者の同伴は不可であり、ペットの出入りも禁止されています。 利用施設内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 周辺には瞻星台と普門観光団地があり、分析窟岩までは車で35分かかります。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用料は2人当たり5,000ウォンですが、バーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過や未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、利用施設内では火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には瞻星台と普門観光団地があります。"
        },
        {
            "question": "分析窟岩までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "分析窟岩までは車で35分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 332
    }
}